有一個月時間 去邊好

岩岩環島番黎，因為離下個旅程仲有一個月時間距離。
呢段時間可以自己去邊好？

尖沙咀

去睇playoff

去台灣做吓d民宿小幫手順便同當地人生活下

成個月環完島了，短期都無諗去台灣

南美

中南半島

Vietnam

7月可能去咁做兩個月